又係城巴

依個咩事

影住佢熄匙同站長一齊落車走

另一架

好感動
屯門區真本土

正

以後出入都搭城巴

城巴 > 狗巴

狗巴真係狗黎

今日隻狗巴狗屌d人搞事

城巴新巴一早講明工業行動

城巴真正香港良心

城巴贏哂
狗巴

不外乎死火/無油/壞車

城巴司機咁勇

推

畢打街都有

城巴司機

新世界應該默許

962X

好型

今日係灣仔個邊都有架係咁
不枉我唔撚搭地鐵日日搭你

過唔到海呀

講緊今朝訪問條老坑, 同埋琴日工賊工會個聲明

城巴不嬲都係最平 服務最穩定

我過海都一定揀城巴

只搭城巴

返工都係城巴

仲未知條友咩名

Respect

以後只會搭城巴

抵我琴晚特登搭962X都唔搭961

大家要奉公守法呀

城巴

城巴有冇月票

壞車
叫警察搵專家黎驗呀笨

老城好波呀屌

今朝都有

城巴
如果喺青馬壞仲陰公

嗱，你地唔好搞啲交通燈呀，啲燈壞左、著唔到、俾野遮住左、或者油黑左，又要搵啲警力黎指揮架喇。

#好市民

車長唔舒服

城巴好波

所有行業都團結一致

巴士佬

962X!
屯門人以你為榮!!

狗巴係咪真係狗啲
老豆做狗巴都係成日屌人反中亂港

司機好型

今日夏愨道個到 都有3,4架九巴咁樣
封死左 等警車入唔到黎
好感激

以後唔撚搭狗巴

me

今日好多謝巴士佬

支持城巴
老人家60-64歲冇2蚊優惠
港島綫城巴自發收佢地半價(要用個人八達通）

希望城巴唔好罰今次有參與嘅員工

師父好波！

推!!!!!!!

962B

真係好型

依家啲巴士係易壞啲

仲笑鳩屯門人

車長

以後多坐城巴

好波

會唔會有吸糞車師兄唔覺意爆缸搞到成地屎呢

食屎啦 個司機乜都唔知 迫人閘停咋
Call完人 個站長仲想踏走個雪糕筒呀

唔係呱

廢老有樣睇，全家仆街死啦屌你老母

抵我成日幫襯城巴690

巴士司機

我都係

以後就算要兜路好慢都搭962X唔撚搭960轉車！

人民英雄

點會呀
大把過海車

我企撚左係花槽屌柒佢

太古廣場對出警犬開始有動靜

喂啊你地識唔識揸車嫁

push

城巴真心勁

咁岩死火 著唔法, 手機又無帶
唯有出去搵電話CALL車黎拖啦

當年新城畀建制區婆玩過一鑊

唔通個司機特登塞住咩係咪想搞到人被拉或者無咗份工呀？

放咗風，拖車嚟都有排搞

PUSH

城巴老細依家係邊個？